2月18日

今日係2月18日
有個故事曾經係呢日有個凄美既開始
當中經歷高山低谷
但最後都係悲劇收場...

如果呢個仲未係真正既結局 仲有彩蛋就好...

有

彩強係我

hello！

周同學

會好傷心

如果個彩蛋係你搵返我 然後再遇咩事都唔再分開就好...